hi 淡友 (350)

跌夠未，輸死啦

1

跌呀

唔好跌啦

跌

Lm

又豬了

no break

布神 Qq熊依加仲入唔入好

我就係要呢d
穩了 唔洗睇 keep 沽ing

牛散快D追貨,大戶等緊你地上車呀

掛住做冇加沽添

跌死人啦

唔上唔落

100-150 點都有個底價

師公出手 可以放心沽了

哇, 訓一訓又多6格

好似錯撚左

13 呀, 屌

陣間就落

其實255 254 好似咩都唔係 點解捱到咁耐

布神，你個教都好快下喎

差不多20點profit

但日k恒指好似差不多到左rsi底，聽日會唔會彈一彈

可以重拳出擊沽落去未

我高位沽 set左止賺 唔理了

今日無底

再訓啦

食飽飯訓半個鐘姐

港女好硬
3點前好似搵位食糊比較合適

妹跌先穩 唔好急

因為佢有麥巴比打手

等三點爺爺收工就fall得

爺爺自己跌到咁

Q牛輸3千走唔走

一邊睇住跌市, 一邊係到食haagen daz, 再加D m&m係上面, 人生一大樂事

我都買左haagen daz今晚食

66172 食2格賺1000走人 搵餐晏仔

衝呀

關你咩事

布神好似唔多睇
超賣咗可以再超賣

董卓

又話降準嘅 牛33000

瞓完又食
肥布

等我都去嘆杯Starbucks 先

我知佢睇好淡，我都會長坐同加，不過想聽下技術分析

qq又彈 dlgh

人哋想獻身

咁就去瞓多陣先

不了

成日話中國經濟好係對香港有利

剩係恆指跟上證跌左8000點 已經蒸發左大量股民既身家

同黨共生死係榮譽

Q PUT

布神都敢拒絕

Fn巴去左邊 今日唔見人既

中國駐美大使：別無選擇 只能回應貿易戰
2018年10月15日 上午11:45

中國駐美大使崔天凱表示，北京別無選擇，只能回應由美國挑起的貿易戰。崔天凱，接受福斯電視訪問，強調：「我們從不希望有貿易戰，但如果有人向我們發動貿易戰，我們不得不做出回應，捍衛自己的利益，」

對於美國副總統彭斯日前暗示中國策劃行動干預美國內政的說法，崔天凱駁斥為「毫無根據」。

崔天凱表示，美國並沒有好好的和中國就貿易問題真誠地打交道，強調「美國的立場一直在變化，所以我們無法確切知道美國將那些東西優先事項。」他更表示，川普政府不斷放出混淆訊號，讓中國對雙方談判越感挫折和困惑」。

師公加油 我都係坐定定算

今日好似真係無見過佢

今朝推介夠唔夠喉

早兩個POST 有佢喎

追唔追qq熊好

牛軍去咗IFC

口𥚃說不

話我知賺左幾多

加貨算
dt都唔做了

布神
伸差66955

30格過夜恆熊

唔夠深

布神
星期五跟左，今日汁5000，

夠今晚去帶爸媽食好野
多謝布神
最愛你

884蚊

朝早反左手 無事

等你帶領呀清

星期5晚 25750 -2
今朝25600 -2

朝早反左手 已經fatfat 牛軍死硬 等陣穿埋254

QQ

布神，加唔加？

無期玩既話點決定用熊定沽好

冇話唔得, 風險又高左咁解

爺爺都-38

仲有無

屌你老母, 又托

布神

你俾啲機會其他高手發揮下啦

屌你老味阿爺今日真係唔做嘢

大戶恩 收手啦 唔好托

聽日會唔會再爆底

就黎-40

我知佢去左救人仔唔得閒

唔跟跌

holiday mood 冇心機做野

今日好失望

破

留錢救人仔呀
穿7啦

港女有人托 唔跟跌

彈劾佢 救唔到市

6.9216

高位6.94?

市場巴今日又潛咗水

ok,

咁我收聲先, 等各路英雄好漢領軍

係先達門口

大陸跌港女唔跟

唔係咁下

今年內穿
講得唔清楚，唔係依家
依家穿左就千跌了

今日似企到255收

qq

你今朝唔係贏緊架咩

又想上25500

Qq 牛熊真係太高風險 一陣就幾十格

700好硬

巴打請問咩apps?

隻乳牛無奶比我揸

佢地領軍

你熊有賺架喎

似做緊下降旗 沽佢

富途牛牛

Call put夠食啦 牛熊成本高又易打靶

信念唔夠 走晒 謝布神 10格

有次前一日仲賺緊千幾第2日一開市就打咗

好彩我知 玩5手咁大把

中

上證-40

爺閪國慶完之後日日都free fall 幾十點

堅持忍手忍到今晚先加沽

上証 -40

諗起前排內地叫人炒底 家下穿成咁真係玩鳩人

-41

平住先 唔跟跌咁怪雞

插得仲勁d

上證收似再落

-42

唔好走呀大佬

-43

瀨屎咁落, 停唔到咁

成撚日話抄底都再跌架啦

25格

如果有上證牛熊就好

聽日睇位先call

想問下呂布而家係咩倉

輸五格走左隻q熊 轉返玩call put算
呢啲錢真係唔係我賺

爆上定爆落呢 買定離手

岩岩入左遠熊，近牛，博一博反彈

諗緊入唔入熊 但唔敢過夜

差四格

托左成日唔駛跌咩

255咁簡單都上唔返 牛軍唔係仲博下話

呢隻put 真係見平就入包無死

仲蟹緊

牛軍會理解為引熊

聽日升1000

我覺得係引熊

肯定係

聽日係咪無爺爺？

發夢都無可能
邊個on9會買1000點貨比位人加沽

應該會托上255收市
好撚無聊

壞消息出盡=大棍升, 熊軍撤退

阿爺唔守 USD/CNH?

今朝仲見好紅而家綠晒

好似休兩日

真。fatfat

40格，走咗嚕

又回

就3點

大賺

今日食左偉哥

勁

牛軍係咪期望緊今晚老美又升到盡?

聽日升呀唔好熊呀

但我賺得少過你

jelly bb好叻

仲有反彈浪既話 一定有日係單日轉向先跌後升
上次跌280點 轉升 200點 做左雙底 確認反彈

今日唔會有

阿爺DL

妹到眼訓

痕熊?

你買左咩

冇北向有南向wo

阿爺話要落230

跌咁多 聽日仲有無得跌

大戶唔想生仔冇屎忽嘅話, 一係沽爆佢, 一係買貨畀人沽啦

趺到你懷疑人生

想知彭巴點

連指個個都熊

聽日應該爆升 可以牛過

身家厚轉身又快身手又好佢唔會有事

支持

又到3點喇 牛軍繼續發夢啦

g持

布神係咪可以all in 沽證

隻941
又做燈神

屌米 好想食糊

吉利

美人

我都想熊架
下次先

早少少買會有60格

走晒熊 入唔番 我知錯啦布神

咁大波波

無水花

大掍

落

上証一收市就free fall

嘩大大棍

匯豐升得未 佢唔升加唔到put

三點qq即刻俾人沽

咁大棍

換近20格真係冇做錯

收皮喇收皮喇

完了吧 如無意外

Free fall?

睇少左3點 冇入貨

抽上

KEEP住個勢GOGO

美人開波？

爺西成日搞700
睇來唔駛入佢啲call

熊過

Q call put有時真係好on9
明明跌左成蚊
但升得一格

熊啦 回頭是岸呀

好叻

謝布神妖米派錢

慣下 call put 唔係價內就係咁，你得閒放幾隻唔同價既put 入list
你會見到有啲特快 快中慢 四個level
自己揀注碼

星期五老散操作蟹熊賣完又入返再蟹
好彩高位有加沽
已經變返正數

CALL PUT 唔係月尾先買OR月頭KEEP到月尾咩,咁不如買期貨好過啦

咩事 你誤解哂

全力call

人仔又就6.93

隻24515坐左好耐

爺爺其實係咪好憎qq?

郭文貴條痴線佬話會去8算

個市又抽升

認識下產品先買好wo

咩過夜好

聽日冇阿爺領跌=升

岩岩出世既熊都升到成毫子 無陰公

依家仲有冇咩心水可以依家PUT
2318好似硬硬地，有冇同船?

跌市黎睇成交算唔算多

小米差兩格平手
沽得好順

爺西唔夠班外匯大戶打
700億美金沽空

254啦 係咪收市前走

我都脫蟹了

隻熊食左佢定過夜好 袋緊十格

今日靠EUR同AUD賺左d
港股今朝炒左轉Q熊就離場了
霉住霉住又唔係跌得快係最難玩

CALL PUT 唔係期權?

當無左

。。。。。

而家aud 同Hsi 仲有無correlation?

有無石油輪介紹

驚買唔番

O,認購證

美股領跌

熊過安唔安全 聽日冇阿爺

唔好以為遠牛就無事！
裂口低開800 全部同你打撚哂佢！

22000 夠做埋黎

依句真

又裂口 鞋啲wo

決定過夜

大陸冇市

向下殺(250點到)易過向上殺(800點)

去哂登高

悶市, 聽日升1000

一棍上返254喎

聽日A股休市??

殺呀

Gun. 再按埋老母allin

ok allin牛

牛軍又贏

已all in牛 轉投牛軍 一夜致富不是夢

跟

今日未有三角圖發表

到依家都唔係好分到你邊句真邊句假

布神

跟慢咗 賺皮毛

740 640 560 沽爆佢

我是咪真心左？ 定係信念就夠

反正我是信了

有三角占卜圖見人未
期待

有時AUD會偷步

Yes all in cow

沽爆qq佢

啲高手唔見曬

入少少q call過夜算

信念牛

比多格我

指控華干預前年大選 特朗普：比俄更大問題

布巴好誠實 牙簽係我地最偉大的領袖

聽日係唔係可以破底？

熊？不了
牛過了

搞掂

+沽

睇怕都會重上255 收市

再加沽

布神，收市上返255 ，咁點安排

又執一格？

贏錢, 其實唔難!!

個app是咪高登仔寫

負數變正數

夾死喇

聽日大芋主場

今晚牛過先，睇好老美升

睇嚟要入牛對沖

睇死又係勁假拉返上去255

我發覺3點打後都係唔好沽qq 次次都拉升

回番哂3點嗰一棍

決定退出港女

意思如果無，就直落？

岩岩企255 收市，唔高唔低

有錢賺都唔賺, 邊個唔敢沽就走, 你地唔配做熊軍

空倉過夜算

牛軍邊個領軍

好事黎

沖緊上去啦

尖尖

比位+沽 420

空倉咁多日終於轉左錢去食鬼妹

今日性交得700億唔到

Qq狂升 夾死

彈完即回大法

plot twist 會唔會大戶見到呢個post,轉登殺落去254引熊

諗多左

照顧圖表派

的確好少見 唔知咩事

期指on9 唔比人追熊了

空倉食晒
今個月執左差唔多廿個

幾十幾十手咁玩

聽日先再部署

QQ好強

好唔對路

仲想試dl

66955

Hsi q put過

我玩開個d一格1k都無

唔夠你黎

係啊 本身大戶推上255引你地牛
依家另一個大戶沽到254引你地熊

勁 我信心未回復到玩咁大

個價係咪亂9咁黎

搞到想過夜熊

琴日allin 熊 今日買樓

我玩細左好多啦

以前兩三球貨咁玩

而家每次落注都係二三十手

有料

收低過255 淡倉全過夜！
下週目標238-242 ！

覺唔覺最近三日同9月19-21日好似

大佬

我都係跟呢度d高手揾食

有冇執錢

不停站列車

中過招就唔敢大手玩

有冇熊過既戰友

262熊過了

700狂升唔知做乜

個個都熊過,牛過贏哂你地先

新熊過
收255樓下就All in
So easy

執咗800蚊

收dl

太易玩了

兩隻put 都有 打和

注碼控制得好，信念都會揸得緊d

睇黎我同你同級別
我今日執左950蚊

你頭先食一食就冇晒

求港女彈返上去
收25499都收貨架啦

頭先都話咗你執得多過我

今晚可以食buffet

回不去了 收dl

早幾日食咗，不過家姐請

大戶恩今日執左幾球？

前一日收dh, 下一日收dl, 玩野?

今日都唔牛過既唔好話自己識玩牛熊

走左先黎升10格,信念唔夠

空倉嘅朋友

現金空倉

個feel似今晚有事發生，好唔對路

你走啦

牛軍揮手區

請你家姐食餐好

俾次機會我

今晚美國有國講呀

25000 put

聽日返晒黎啦

等緊15:59
咁既勢 勁假唔會拉返上25500掛

空倉, 今日袋番75K

牛軍聽日會集合

布布

有嘢想問你

牛過

今晚少熊過？

黎緊幾日都睇唔到市 空倉算

落地獄啦屌你老母！

垃圾qq又咪跌返

今日現貨同期差距大約60點
比上星期多
大戶開淡倉？

個市好唔對路, 引熊!!

咁多人牛唔出聲

其實我空倉

現金空倉
屈機冇得輸 連現金都冇

你再睇埋下月

屌, 原來你係

好伏

引熊格都唔牛?

25400係底！明天上28000

all in出現了

牛咗, 聽日直殺262

66460 0.03牛過夜

睇怕老美都係2月劇本

多謝布神 賺餐飯錢

食燒肉

400蚊一餐
我食m記加大咋

布神睇淡, 不了

雖然同上次轉勢一樣磨下磨下, 但寧願搵少D, 唔搏反彈

仲未dl

岩岩好夠食牛角

諗起都想食

我put都變返有賺

執人地二手薯條食儲本咋

今晚老美一彈就入LP
坐定定等入晒價

師公

一野10格 q put 沽唔到hsi 沽鳩qq

係囉 好怪

中國貿易順差單野都好似仲未出聲

唉 問牛定熊過咪即係曬鳩氣

LINDEX
熊過 吉倉

Allin啦

好想做好, 忍緊手, 快D收市啦好嗎

十手牛過夜 熊軍開定party啦

好！信念！

Sorry講錯 係一星期飯錢

聽日我要拎返依兩日失去嘅野

950蚊夠同女女食兩餐咋

失去左多唔好斬我

重牛過夜了 聽日fatfat

又話應承左唔玩牛熊？

唔敢加

圓底嗎 ？

獲利走人盤

食一半開心一晚先

全面加沽

dl齊頭254

加牛啦!

圓形大師

期last 1 分鐘仲殺落去

今日要開工，無入到貨，走哂寶

買牛熊! 振夫綱!

競價串埋254

熊軍買樓啦 我牛左

740 640 560 沽得好爽

應該試埋底先會回

樓爆的話，佢一定要落地獄

好！！買定離手！！

巴打你好偉大

All in左
勁假抽得上255
咁無野好講

熊軍們 收錢收得開心嗎

Qq 你老味

GUN

牛清係牛定熊

唔會 最多吉下你

QQ抽三蚊

假架

買唔切

開心
Btw 你咩軍先係最重要

283

抽高d 聽日又可以跌少d扮跌多d

QQ仲難玩過痕指

下下收市抽 玩毛咩

沒好消息=純技術反彈

穿25400

聽日大爆升會唔會死好多人

都話我d call 無玩牛熊住

要搵野追落後，夾又唔夾得多 823 ok架

沽700， 2318個d，會夾到hihi

今日我覺得好難玩，你地覺得點
利申 今日操作多

無呀

仆街三月果時俾佢喪打靶

4舊姐
食到兩餐

唔算 逢高加沽 完

布布近排fit到爆

價內

真人仲fit

空倉過

大爆升既可能性係零, 係零呀

我操作多九成瀨野
所以家陣盡量落注後唔睇
到價就走

我今日入左一次熊就無入

入唔切

過夜call put
即市牛熊

痴線, d 大戶唔洗禁錢呀? 幾歹都爆升

廿舊腹肌

跟唔切

排到去屎眼兜返上黎

掛住做野唔記得走牛

抽返上356收

星期六日班牛軍可以上一上水報平安嘛

我相信牛散永不散

聽日升到4萬點?

聽日追買會唔會太遲

今日做得最錯係高位入左牛 博彈
結果蝕9格走人
之後入番熊
到收市時 追左5格 仲係蝕幾舊水

牛啦大戶
殺熊大軍

我無牛呀

你call走？ 唔係講信念係講雷氣
無d雷氣挑！

屌無睇時間收咗市
仲想食半收返個本先抽高再沽

抽返上25450

期暴跌中

差兩格先減到磅，依家all lin左

我好撚大食

臨收市放咗q熊，蝕9格

放恒熊，賺返幾百蚊

入左牛,正股死唔沽返出去

唔係任食架 唔夠你食

同路

夾錢請佢食餐好嫁啦

99按示不在船上

布布點睇今晚美股
會唔會重演2月

意大利政府目前堅持將明年赤字提高兩倍，不再遵守之前縮減預算赤字的承諾。
快D爆炸

有錢埋單就得

之前試過打邊爐兩個人打，叫左4個人野，最後竟然食晒

除左刺身都已經無叫海鮮，淨食肉，都用左千四蚊埋單

D小國爆炸係時候啦
推動全球JUMP

今日好唔舒服, 所以都無諗住買
連SP都無入過去
錢係買唔到內心既平安

尖撚完未

咁你應該食到幾千蚊
你想食和牛嘅話去中環間298 nikuya，我成日推介比人

唔知今日有幾多牛散加注
祝佢地仆街

?

我都食過

美期BRING HSI GO TO DEAD

你真識食

又俾人屌

book mark定先

thanks

ho ho may

SPTRADER 買期貨個APP

布神有冇PUT日經 幾時PUT得

無牛喇我

一起沽爆佢,人人都可以唔洗做大戶點心

有無Call

大佬同我一樣中意食肉

你以為咩SP

新手想問下啲275熊如果揸到佢到期日會發生咩事？

跟據個網，假如我到期日時HSI 係17500

咁隻熊嘅價錢就= （27500-17500）/10000 *10000
=$10000

係咪咁？

再次通報熊軍發達喇

我有同佢講過架
我無入過APP,
平時唔買都會開黎睇下自己淨番幾錢

我好雜食，肉飯菜都好

應該最鍾意食飯，平時牛角個牛角蛋飯最少食兩碗

不過而家開始限住自己食量肥左好撚多

你食嘉明啦，40蚊杯，加大+3蚊

唔一定除10000，睇換股比率，同埋會收行政費

無錯 你依度係一手既價值
但仲要計平勻價
唔記得係咪到期日前後幾日既平均數去計

自己整, 免費

好SWEET呀

岩你,養顏

G持

菜我淨係食沙律，煮果啲我麻麻地
你試下將啲錢放喺我度，咁你唔夠錢食飯就會食少好多架喇

我呀撚屌
未撚驚過
嗚呀！

仲好講
係IG等左你成晚

自我修復

真戰績: 點數
17/9-24/9 24/9-1/10 1/10-8/10 8/10-15/10
1100 1309 433 1275

咁撚痴線

你自己潤下個屎眼

唔好爭, 留番俾佢老婆啦

可唔可以跌2000點

大家開唔開心

又去咗洗手盆架喇

小弟弟甘拜下風

好後悔遲左轉左熊軍

今日唔太開心

唔識玩
彈都唔彈下

敷面

唔夠錢我又會不自覺去斬牛殺熊

要忍肚餓好難

唔夠信念

聽日到恆生

上倒我就飽

新range

開心到仆街

係咪你幻想出黎

聽日跌3000點比我走熊好嗎?

帶埋我呀

9月期結贏到依家

好彩有信念無走到熊仔
就快到家鄉了

破產先玩牛熊

帶你食飯就易

帶你出出入入個市我自問未夠班

我都係

布布
係唔係confirm 出新range

靠布神帶我發達

食飯我都帶到你啦 不過唔夠錢比之嘛

咁我揸到佢到期啦

美期Molamola

你肯定？
到時行熊二分分鐘會打埋

美期跌咁少 唔得架wor

又呃人去睇, 跌得果二百點都未到

btw, 你好唔好食魚生壽司個d?

JELLY帶埋我啦

美女搞乜 外圍又全紅

我又黎

BABA盤前

【批評手遊】央視再發炮 「炸冧」騰訊股價

molamola

唔食生嘢

但你唔中意食嘢，不過冇問題，幫你食一半

呢d市 博彈真係寧買call都唔買牛

我都唔敢買了

道期大爆炸, 一陣又到港女瀨屎時間
今晚250, 聽日收市246, 禮拜四見240

我今日全牛博彈

收錢都唔開心？

66中意食咩

oh, 咁少好多口福，之前係銅鑼灣食左間omakase, d拖羅海膽靚到

自此以後贏多錢又想食日本野就book定枱

我鍾意食生蠔架
其實都有好多野鍾意食
係食唔落咁多姐

沒收過

買call要搏一日升2-3%
600點分開5日升的話一樣要輸到仆街

搞咩 你唔係熊咩 又反手出事？

不嬲都call緊

日經put 唔夠膽追

意大利成班痴線佬

Call好少事姐。我都係打個平手

唔追唔追, 係咁升啦

收市前你有無All in
我All in左 回本在望
希望

我賺緊3格，聽日唔知咩事了

海鮮我都少食 淨係中意食龍蝦

呢樣幫唔到你食，好腥

唔熟唔食 跟大隊穩陣d

食嘢預埋我

唔係嗰日老美無端端暴跌就入左啦

唔腥呀, 好好食
我可以食2打

有金融巴加持

蟹撚左十格

有無餐廳名呀師兄?

信念第二把交椅

前路茫茫

區間下移左啦

我都鍾意食生蠔

thanks

冇問題

1000